有冇人好撚鍾意食菇?

特別係冬菇 炆得愈林愈正
d菇成日做配菜 好唔夠喉 如果有冬菇飯就正
ps kfc個種菇飯 少菇得黎唔好食 渣ga

舞茸菇 秀珍菇 雞髀菇 金菇 茶樹菇

菇生到好似撚咁

得罪講句 仲正過食肉

非基 但

我都勁鐘意 盆菜入面既冬菇！ 又厚肉又入味 ！！

吉野家雜菌泡飯

金菇 秀珍菇

痴線勁正 諗起都扯扯地

炆冬菇呢啲頂級食法唔再講
猴頭菇煲湯都不得了

細個唔中意食，大個鬼死咁鐘意

草菇

由鍾意食菇
到露營食物中毒
到食唔到菇

一樣

茶樹菇煲湯

師兄你點樣食物中毒

愛菇

金菇

草菇！

菇菇愛好者

識好多朋友都係細個食得太多
搞到而家驚咗唔食

咕菇固

燒冬菇

咩菇都鐘意食

北姑

有

磨菇

啊媽好鍾意買菇

打邊爐成個鍋都係菇

梁靜菇

菇呀

唔識食 死番出去啦

噉畀狗屌啦你

你地食完鮮冬菇（即係唔駛浸嗰d）屙d屎有無菇味？成日食完鮮冬菇屙d屎好勁菇屎味

荃灣廣場有間食日本錢板燒餐廳，有個菇飯好好食
佢有d午市精選跟呢個飯

無汁嘅，但d白飯到有一粒粒菇好香菇味

唔同種有唔同口感都好鍾意
仲有啲如果係靚質素嘅其實有啲菇係有好香嘅特別氣味

KFC 蘑菇飯

雞髀菇

冬菇狗也不屌

黑松露白松露

大啡菇

硬冬菇狗也不屌
軟冬菇先係皇道

臭冬菇

嘩 鮮冬菇釀豬肉拎去蒸再淋個靚汁
打緊字都流口水

至憎食冬菇
成朕縮味好撚臭

炸菇 焗菇 燒菇

各種烹調方法都不得了

好撚多汁

雞脾菇 真係不得了

冬菇 鷄脾菇

between 南記啲冬菇好好食